%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% G L O S S A R
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter{Glossar}
\label{cha:glossar}


\begin{tabular}{p{3cm} p{12cm}}

LaTeX & Softwarepaket, das die Benutzung des Textsatzprogramms TeX mit Hilfe von Makros vereinfacht.\\
\\
TeXstudio & LaTeX-Editor als freie Software verfügbar auf www.sourceforge.net/ \\
\\
\end{tabular}
